香港人cls 瀨戶內海藝術祭女木島出現大量光復香港

有其中一個展場（bonsai) 出現大量香港人嘅くさび(你當係直形繪馬啦）

有啲大陸人搞事，俾香港人木牌包圍！

我都即刻整咗2個（前面日文嗰2個）

大陸人真係好討厭

係

借位唔該
入黎幫手搞罷工

前幾日有個大陸大媽喺城崎溫泉用蝗語向日本人發癲

我加入翻譯
但強調我係香港人非中國人
唔會👌似佢哋咁野蠻

光復香港 時代革命
推